一講取消煙花，港人講地班廢中鬧政府鬧得激過年青人

平時講到點支持...點覺得年青人反政府好賤...林鄭點好中國點好
點知一單取消煙花已經現哂形
個個鬧爆政府仲甘過年青人為政治野鬧政府
真係精彩

班廢老真係好撚垃圾

年青人為香港好鬧政府比廢中話搞事
依家廢中反而為左十分鐘煙火鬧政府
我真係開始覺得好多人唔係真係用腦咁去支持政府
而係根本冇腦去分好與壞

班廢老好激動

差幾十年出世，佢地好似活係第二個世界咁

有無cap圖

屌你我以為自己去錯page

公司有2個藍絲平時幾撚咁支持政府 一聽到取消即刻屌得最大聲 話無晒節日氣氛

激到班廢老爆血管就好

今次撞車習近平都出咗聲
竟然唔敢反抗皇帝嘅命令

有咩咁好睇

抵死

唔想俾click佢地，有無cap圖

同求

唔知真係以為班廢中廢老前世未睇過煙花

支那不嬲白事當紅事搞

證明香港人真係智障

去蘋果日報新聞app 大把。

以前就話冇娛樂，一年一度大年初二要等全年既煙花姐
依家隔幾個月就有煙花，賤過八號風球，冇左都唔可惜啦

其實大大都表示關注，等同港殤，班廢老夠膽屌政府？點哂佢地相，一過關就仆街了

呢條大陸婆咁樣講野都有，係咪蝗？無人性

睇都似...

有冇巴打幫手潑火

取消左會有啲咩利益衝突?估唔到咁多人想睇

班仆街凹家鏟死廢中廢老真係唔死都無撚用

其實煙花有咩好睇?

班廢老咁唔鋸既話
佔中lo笨

同CCTVB一樣
但係都大把人睇

都唔知有咩好睇
香港人係要睇 大把機會啦
大陸人睇唔到就喊啫

真係痴撚線，你話你係商家出黎講都算，一個普通市民，走去為商家擔心取消煙花會無左幾多生意，偉大到咁樣。好似取消煙花割左你忽肉咁。

鳩融平時點養佢班狗，唔放個煙花就好似殺佢死家咁

有無咁恨睇呀

狗咬狗, 好撚爽

原來班友唔係五毛唔係盲撐中
係真係冇撚腦

班廢中廢老好撚癲

無諗過原來佢地咁鐘意睇煙花

睇下呢個POST又睇下隔離POST 連登好好笑

原來廢中廢老咁鍾意睇煙花
睇左幾十年都仲未厭

大學生貼幾張紙就涼薄
而家為個煙花就話死十幾個做咩陪人哭喪
邊個涼薄

D死廢中廢老平時坐公園老麥眼光呆滯
冇咩刺激大腦
咪覺得放煙花好睇囉

幾十年前都無放煙花, 咁當年香港仆街死未?

平時廢老成日屌人涼薄，無諗過佢地咁反對取消煙花

支人講地

相映成趣

廢老鐘意 意頭野
有煙花放，來年新境象，喜慶
無煙花放，全年行衰運
你要佢地d樓 股票 都死 喎
仲唔同你駁命咩

放煙花前默哀
全場靜哂默哀一分鐘後就拍哂手掌睇煙花，個反差感諗起都想笑

咁又真係唔撚關我事WO

原來連登仔已經唔算無口德

冇諗過班冚家產咁中意睇煙花
佢地係唔係初二唔睇就呢世冇機會睇？

無腦真是可怕

哈 呢個post d人同班廢老一鳩樣 唔死都無用 成日懶係有自己個人主見

睇乜鳩？污眼球

藍屍就是涼薄

咁買左煙花既錢又無得退返

咁會唔會有人從中落格?

呢班撚樣， 死親人記住要放煙花

廢老最鍾意on99咁熱鬧

唔係恨唔恨，係根本唔需要咁做

根本少少人性都冇 淨係會諗自己
放唔放煙花有咩咁重要呀 咪當俾啲尊重囉
年年都放架啦 咪又隔住個電話聽吓啲澎澎聲

我只係覺得睇少一次半次無咩所謂，取消就取消lor, 我唔會好反感

最好年年取消捐去第三世界

免費！？

可能佢哋冇乜幾多年睇所以咁緊張

攞放煙花啲錢都唔知做到幾多嘢去真係幫班低層

嬲到咁都幾好笑

廢老番說話咁熟口面

屌，係咪真係咁鍾意睇
近幾年連電視直播都冇睇

咁想睇咪開ATV睇囉 1989年既煙花都有得你睇呀

識玩一定去加兩句

依班人型畜牲幾時死

其實班廢中老 根本就冇強烈政治意識 佢地關心既只係呢啲野有冇影響自己

精彩過啲煙花

拎炸彈炸撚到啲廢老上平流層當煙花睇就啱

好癲
唔睇會死

好似仲冷血過連登仔

好撚癲

依家D廢老分黃藍絲咁諗野
黃絲就屌硬
但岩先睇新聞鼠王芬都話唔好放煙花
呢鑊佢仲唔炒車

好似個世界為住佢地班廢中or利益集團轉咁

所以話廢老死其實係要大肆慶祝

成班老野反中亂港

On9到震 取消一次煙花姐 嬲到咁

電視度播番上年果場比佢地睇，佢地都分唔撚倒啦

真係犯賤

證明真係好多真心廢老

放唔放煙花政府都唔會益市民

廢老個種自私真係好得人驚

冇得睇煙花慘過死老豆

講到冇煙花睇就過唔到年咁
煙花呢啲嘢 睇一次都悶啦

不如係上面留言話一月一號一齊上街反取消煙花

睇下引到幾多人出黎

林病同保皇都捉撚哂蟲，原本諗住死咁多老嘢就取消煙花，以為藍絲廢老會吹奏佢哋有同情心。點知班廢老從來冇關心過死幾多人，冇煙花睇重緊張

d廢中開始連保皇都屌
香討見到有個話「犯民建制同政府都一樣咁撚虛偽」

做乜鳩

好撚精彩
第一次覺得佢地有批判思考，竟然鬧埋奶媽都有喎

支持林鄭取消花車同跑馬

無煙花咁不滿去示威囉
個個淨係諗有冇利益拎
一無利益幾涼薄仆街既說話都講得出

有咩好睇其實
細個俾屋企人帶過一次之後就無睇過
倒數都無

如果今年取消農曆新年假，班廢老會唔會暴動

話明藍絲廢老啦，未燒到佢地度都唔撚理啦

好似上次有條女人話曾健超低打，打得好，警察唔會冇啦啦打人
但轉過撚頭佢老公比警察打，又話仲乜要打人，又周圍要揾證人呀咁，笑到hihi

【大埔公路翻九巴】梁美芬指是人禍 年初二已無必要放煙花

【九巴翻側】盧偉國慰問死難者家屬 梁美芬促停放煙花

【九巴翻側】盧偉國慰問死難者家屬 梁美芬促停放煙花

愁雲度歲 年初二逢死者頭七 各界促停放煙花

「頭七」翌日 社會倡取消放煙花 建制泛民支持 林鄭：如有決定會公布

上哂報

加埋取消初三賽馬，發起革命都似

邊到有得睇

支持取消新年假, 放少一年有乜所謂

應該連林鄭都估唔到班廢老低賤到咁撚樣

個女人貼fb, 比唔知邊個巴打放過上嚟

一直都唔明點解人命係重要d，見親呢d廢中廢老都覺得佢地連甲甴都不如，生存係度跟本係浪費資源

如果屌錢大康老母可以刺激經濟咁D廢老會唔會支持

唔講真係唔知乜煙花咁多人睇

馬場d馬應該放下假, 個個星期比人騎, 好影響狀態架

從777角度

今次係做show黃金機會去得民心 使同你班廢老9up

係 所以你條命都唔撚重要
但你可能比班廢中廢老更浪費資源
享受左咁多年既免費教育都唔識寫曱甴

我覺得呢個先高章

等一班有心/扮悼念死難者嘅市民顯示佢地嘅同情心，

又可以俾啲中坑老坑享受佢地最鍾意嘅嗰啲咩節日氣氛，

跟手我地呢啲又犬儒又反社會嘅仆街年青人響背後觀賞呢啲反差再笑鳩兩班人。

一次過滿足哂三個願望

廢中除左鬧人仲有咩識

777好奇怪 取消明顯會得罪好多相關行業
定係佢本身知道D嘢 例如今年無咁多大陸人黎
所以取消都無關係

真係好撚好笑
唔放煙花姐
又唔係咩大事 娛樂下姐
少少利益都唔肯犧牲下
班廢中廢老一有少少嘢影響到佢哋就發哂癲屌人
但政治嗰啲就漠不關心
反而屌鳩我地搞亂香港
班冚家剷真係唔死都冇用

好合理
呢班人由頭到尾都係社會上上曬岸加最自私既一群

香港一年衰過一年好大程度都係因為有依班人

睇見班廢老既反應真係好撚好笑

其實年年煙花都差唔多
咪又係2017變2018姐

好似個個都就嚟爆血管咁

港人講地反政府？反了反了，籠裏雞作反

無得睇煙花好似拎左佢地條命咁

吾輸死都車禍死
唔讀多啲書
做5p廢老
變咗自己咒自己

個幾月下話
元旦1月1日先放完

廢老習慣咗嘅嘢就唔可以改
不變應萬變
慣咗新年有煙花睇
突然之間無 牙痛咁聲

好似過年一定要買
金莎、藍罐、瑞士糖
睇電視一定揀TVB
慣咗

自由
民主
普選
呢d重要嘢唔見d廢中廢老出黎屌政府

煙花呢d on9嘢就仆出黎屌

香港真係好多垃圾

D廢老真係自撚私
中國人劣根性出哂黎
相反其他國家既人
就算係韓狗都團結過香港人

初二除左睇煙花就無其他野可以做啦咩
一家人成餐飯都夠啦
如果個啲咩酒店業或者其他行業淨係靠呢次搵錢就閪得啦，一早執撚左啦

一場煙花就睇得出香港人幾咁自私幾咁涼薄
不知所謂
死者家人無得一齊齊齊整整食餐飯已經好慘
重放埋啲濕鳩煙花
戇鳩

成班垃圾 唔撚快啲死都無撚用

我自己都無估過會取消煙花
因為經濟 旅遊 酒店之類因素
同埋煙花事前既準備都花費左人力物力
例如酒店海景套房 / 船上欣賞煙花

對市民影響唔大 商家佬就頭痛D
但為死者做一點事 都算係文明既進步

全港最厚面皮最唔知醜都係晒果度

乜原來個煙花真係咁重要
究竟係我同個世代脫節定係班廢中

原來煙花公司都有打手

其實我唔明點解成日燒，根本就係燒錢
話係叫有贊助，政府咪又要出，咪又係納稅人d錢
市民多，又要請多d人維持秩序，又係用錢
燒煙花禁污染空氣，環保膠又唔出黎講下，一年燒幾次，唔做環評報告嘅
以後
年初二取消，19死巴士意外
10月1日取消，南丫海難

口裡說不 其實 。。。 除非 真心鍾意食屎or覺得食屎無問題

支那係咁有人性 六四就應該係全國悼念日啦
殺人放火金腰帶就有佢地份
繪子手 做善事 笑鳩死人

意義唔同既 要取就取消 七一 、十一個啲啦嘛 屌佢老母
你唔係睇呀？

曲撚到
最後終於有人屌政府 ， 一件事 藍絲就變節 垃9圾
都係個句 蛇齋餅糉 已經收買到佢地啦
不過呢啲垃圾隊友我地唔要

其實有冇諗過啲死者家屬睇到會點諗 點解可以咁涼薄 屌你老味 驚死下年冇命睇咩

原來香港人冇煙花睇先會暴動 港豬嘅極致
班廢老 笑撚死我

又一次證明廢老抵死

年年放煙花都唔會睇
來來去去都係咁無咩新意

同連登班5毛一撚樣思想

有民主之前應該確保人民有足夠智慧明辨是非

有民主可以直選特首後，因為林鄭取消煙花表演，市民要求林鄭下台。

依班人存在喺世界真係一件令人好費解嘅事 奈何班人會好長命

多得班人，香港民主水平就咁上下啦

世界大戰 / 人類滅亡 / 過百萬寒冬時期都好

最緊要唔好阻住我返工 / 搵食 / 去玩

淋病捉蟲啦 以為停煙花會收買到人心

但原來廢老係咁重視初二煙花

巴打快d 開分身撥火啦

咁唔滿意政府, 移民囉

其實講得無錯 取消煙花真係於事無補
又幫唔到家屬
加埋賠錢個part 感覺只係做形象
但賠錢就真係有用

但就算係咁 我都係理解唔到點解取消煙花要咁嬲
個煙花放唔放關你咩事
真正影響到佢地同佢地嘅下一代嘅社會問題又唔會咁關心㗎喎

今次連習總都有出聲

你估777真係有決定權咩

港人港地係689 打骰

垃圾議員建議? 有建制議員建議架喎。。。

又話支持政府施政既??

廢中廢老

班木咀最好記得自己打過嘅每一句，他朝報應係佢地身上唔好喊

因為廢老冇乜得幾年仲可以睇

搵人扮5 毛奶到有咁核突得咁核突啦

班廢老唔屌司機根本乜事都無

煙花咪又係比大陸狗睇

乜真係有香港人仲睇煙花...？

要睇去日本啲煙花大會仲好，靚又靚過香港，氣氛仲濃，又多小食檔

睇左頭果版d 圖 班撚樣除左錢之外嘜都冇

經濟經濟 屌你做生意有賺有輸

火你老母

垃圾廢中廢老年初二無得睇煙花嬲嬲豬
不如上書中央同中聯辦 笨撚

屌 係市政府衝出嚟柒請示中共話想中共旗想跟住市旗一齊下半旗

唔係刁總都唔知咩事啦

又自我矮化

其實好多都係五毛打飛機去增加hit rate

仲有差老又拎再民做肉盾單野己經冇人理

‘咁你帶埋孝啦’ 條友真係痴撚線

香港俾依班廢老害死

agger

習總表態, 777即刻做野

根本成堆大陸人黎

放假黎到無煙花嬲嬲豬

啲廢老眼中只有利益

所以蛇齋餅糉咁work
民主自由長遠民生保障唔識唔理
總之而家有包餅就得

事實上佢係有民意支持先上到 唔好比民主黨主導嘅美國傳媒呃到啦

其實煙花有乜撚好睇

十個有九個都話影響生計

無煙花真係無咩所謂
而且煙花有咩好睇

有個話剝奪咗低下階層嘅免費娛樂
睇住個政府攞幾球野嚟燒都唔幫吓自己係幾開心嘅

祝班仆街廢中廢老過唔到年
個個落地獄睇地獄火啦

民智未開

：「我們的稅金爆炸了」

今次政府捉蟲，為班大愛左膠得罪支持者

而家無煙花但有共匪互片睇
咁都幾好

垃圾廢老逢政府必反

FB都咁樣講，香港變到咁.......

中下階層一年唯一娛樂就係睇煙花
呢個留言都On9
真係窮個班會唔會專登搭車出去睇十分鐘煙花呀
當佢地係電視睇，唔覺煙花比其他電視節目娛樂性更高

得罪中產就真，中產先會使錢去唔同人迫咁睇煙花，而且又係新年會拜年既時間

連登仔大把人同班廢老同一立場

今朝睇新聞先話習大大都話關注大埔車禍
你班奴才仲咁多野講 作反了作反了

唔放煙花都咁，你話停一次跑馬會點？

呢班垃圾廢中廢老真係唔死都無撚用

成班都係極度自私嘅人
一影響到佢利益/娛樂就同你摶老命
講嚟講去咪又係為自己

有腦就唔叫廢老啦

點會係為大愛左膠丫,諗住香港人會受,計錯數

緊係關注啦 佢不知幾想香港人死

有冇人改做煙花???

你咪一樣為自己，你自己哀悼咪算，做咩要取消人哋既娛樂活動？

我其實真係唔明點解咁多人咁鍾意睇煙花
幾個月放一次唔悶咩
又曬錢

取消煙花表面係為單野
實際試緊水溫

成件事就同關愛座一樣，少部分人自己想做好事，又強迫其他人一定要跟，人哋抗議就屌人無同情心，件事好閒，完全忽略個人意願

佔中嘅錯

無得睇煙花會死咁
搵番個司機送佢地一程啦
呢d畜生去到邊都係咁自撚私 討撚厭

你記得頭七去幫你老母守夜

廢老無娛樂係咁架喇

你呢d畜生都不如既垃圾 祝你成家長命百歳 百病纏身
咁撚鐘意慶祝記住去搵埋果19個人一齊慶祝呀屌你

D藍絲真係冇人性呀 佢地死後一定落地獄俾火燒

你頭七就真係你老母幫你守夜啦

有個post成班黑心連登仔係咁屌政府取消煙花，依家見到班廢中廢老屌埋政府一份，即刻風向改變，光環盡現

仲要新聞話中央肯定特首嘅做法，唔知班奴才聽到會有乜反應

你今個新年記得披麻戴孝，盡情表現你既同理心同愛心

原來咁多人搞緊港獨，連登仔唔再係少眾

ADMIN辦事不力，扣佢維穩費啫

我仲以為佢地會打哂飛機咁話淋病好有同理心，真係全香港都估唔到佢地咁鐘意睇煙花。

其實如果係建制提出佢地咪又係支持，根本對人不對事。

我哀悼都叫為自己

其實放煙花除左嘥錢,擾民,污染空氣,阻塞市區交通之外
都無咩唔好
今年搞成咁,班既得利益者有排嘈

係咪 ，呢種廢老親中嘅物種好難觸摸

明明平時廢老成日屌人冷血，點估倒會咁，我諗林鄭都估唔倒你班友會嘈

你強迫其他人陪你哀悼咪就係為自己，呢啲嘢自發㗎喎

睇咁多留言
佢地駁對方只係識得追件事推向極端就當自已好有道理

班廢老不嬲冷血，林鄭離地到離哂大譜 不過估唔到大部分連登仔同林鄭一樣咁離地，可能只係識用八達通

幾多年前嘅事，仲分顏色

主辦單位會將因為取消而節省既錢全數捐俾受害者喎，咁都要屌，佢哋捐舊錢出黎幫佢地咁咪放囉，幾百個姐，佢地唔係少少錢都攞唔到出黎呀？

佢地又無講錯

取消係因為個日係頭7,你老母係到放煙花，有無尊重過家屬？咁撚鍾意放，叫佢仔女係佢死個日放咪得囉

依家坐埋同一條船，唔知個邊有冇人為左煙花搞遊行?

啱啱入左去睇 呢班人自撚私到仆街

唔取消你地出海睇死廿件

遍地花生

講真，有利益就藍屍
N無人仕就黃屍

佢地班商家佬，唔想無生意做，
唔想無支那客，一定企藍果邊，

取消煙花無生意做，佢唔出黎屌老母！

個個都話自己愛國，唔通個個都真係愛國咩？
愛國？睇過⋯邊撚到愛？

平時最鐘意屌人涼薄，原來得個講字，睇少場煙花會死咁

1月1號放
年初二放
7月1號放
10月1號放

一年四次唔撚悶既咩

咩都關港獨事

我今日返工遲到
至衰係港獨啦

班友屎忽生粒痔瘡都瀨佔中港獨架啦

得新年煙花係本土傳統，其他係後加，要取消一定唔係取消新年嗰場

廢中廢老加蝗

大快人心

呢班根本唔算上係藍絲
完全冇政治立場同統一原則
只係一堆自私精

停個煙花有幾大鑊呀
(最慘既係酒店同餐廳)
洗唔洗咁大反應
民建聯都唔敢出聲啦

佢啲思想真係痴撚線

好多活動同煙花有關 取消煙花啲客退款
班廢老重唔淆曬青咩 所以宜家咪起勢咁屌

好大嘅官威喎包大人

乜689的狗，仲有狗餅食嗎？

酒店同餐廳都未屌

班友咁care人哋有冇蝕錢做乜勁

情願同情商家，都唔同情死傷者

可能人地有做生意呢
講真，取消煙花影響經濟，只不過影響緊中產個班
一般打工仔，有冇煙花人工都係咁多架啦
唔通放煙花會高啲？
所謂影響經濟，對於絕大部分打工仔其實冇影響
煙花只係比班有錢佬賺更多錢
你地班窮j繼續收咁多人工

用翻佢地邏輯一巴巴打落去好爽 咁唔滿意政府咪離開香港無人要你班廢老廢中留係香港搞事 搞亂香港

好似係禮義廉有份叫取消煙花 有冇人識整長輩圖

港人講地 時聞香港 幫港出聲 三大垃圾page

自由黨 經民聯 新民黨都支持取消

成班都痴撚線，講啲野極端到唔係零就一百咁
「唔放煙花就唔准放假取消全年大假」
好似唔睇煙花會世界末日個個無工開個個無生意咁

可見呢班人有著數就想拎，無咗著數就只係識得唔經大腦又毫無同理心咁嘈生晒。

今次我同意班廢老廢中唔應該取消煙花呀
當年南丫島海難因為睇煙花死咗39人, 十一咪又年年繼續放
今次憑咩取消

反了反了

一定要有煙花先叫過年咩屌你老母

傳統就是過年先有煙花玩！
用利士錢買黑市煙花玩係八十後嘅集體回憶。

班仆街好撚無腦，有無同情心⋯⋯

最反智嘅係死果班大多數都係廢老黎

依度有班垃圾同佢地同一立場喎

呢度尋日都大把人嘈，BK班C9都嘈，講到尾，呢件事係慘劇，但未算全港大災難，各人感受不同，憑乜嘢要好似北韓死金正日咁呢？

仲要為數不少
連登終於有一部份人可以同廢老同聲同氣

表達差不等於涼薄
尋日我都有一刻諗過林鄭會唔會叫大家過年
邊個過年就會被網絡公審
涼薄無人性？

我淨係見到好多五毛同政府同一陣線

睇廢老藍絲留言精彩過煙花
有佢地 我不需要煙花了

屌煙花前默哀三分鐘
邊個聰明諗出黎
即係前一分鐘仲默哀緊
之後就熱烈地彈琴

初二係頭七 改初三囉. on 9